屌，好撚憎無腦英國狗

去殖民化時，其他地方都可以獨立化為一個全新嘅國家

更何況香港係係清朝手上取得，做乜撚尻事還比中共呀？

屌你老母英國，累撚死我地

鄧小平威脅話要出兵
再加埋地下黨員司徒華造勢"回歸"
英國佬孤立無援可以做咩？

搵當時既高登仔

你只會搵到後生既泛民左膠

係中共係聯合國要求將取消香港殖民地地位, 所以香港只可以"被回歸"

人地投票支持殖民地獨立
中共就要求加一段野入份千幾頁有關文件話香港澳門唔係殖民地
根本聯合國都未討論過個問題就被人擺上枱

唔夠人打就話係不平等條約 你都幾撚著數
btw都唔要中國人統治，香港人自己管返自己國家

司徒老賊,遺臭萬年

英國係第一批認中華人民共和國既國家
你點解會覺得啲英國佬係有腦

不過英國已經付出沉重代價，冇咗東方之珠，跟住大量輸入蝻亞同伊斯蘭，而家英國似印度殖民地，英國白人已經等於2等公民。

屌拿星
同華人有關既商會，社團唔係同共產黨，就係同kmt有路
獨條毛
一日未去清愛國情懷呢個餘毒，咪撚想獨立

英國佬一半順水推舟姐 當時有幾多人要回歸母親懷抱，08高登都仲係好過紅底
我知，走得太前啊嘛

唔好話幾十年前啦
08嗰陣時啊高登仔咪又係大中華膠
何況當時仲要比鄧小平要脅
留低咁好嘅制度同設施比你仲唔心足?
屌好心讀下書先出嚟講野啦